更加重要嘅係聽朝開始嘅文宣同整合

發生咗咁多事
又Disco night又拉記者
係時候將所有嘢消毒同解釋
重新訂位個運動

手足們加油！